【心事台】男人心事

細佬追左個女仔好耐 無幾耐之前表左白但係食左白果 但係條女仲成日約我出黎食飯

咁係咩意思呀

你幾大呀

諗多左
當你係兵咋

岩岩year two

唔係掛 我仲好中意佢

朋友 我當你一世朋友而已

無男朋友陪 咪搵兵陪囉